日本政府: 北韓在解決核武問題毫無進展

日防衛相指北韓至今未銷毀任何核武及彈道導彈
2018-06-30 HKT 22:50

日本防衛相小野寺五典表示，北韓在解決核武及導彈問題毫無進展，至今仍未銷毀任何可抵達日本的彈道導彈，亦未移交過核彈頭，形容什麼都沒有進展。

小野寺五典在山口縣演講，提到日本不應放鬆對北韓的警惕，又強調有必要引入「陸上神盾」導彈攔截系統。小野寺五典表示，部署防禦系統需要花相當長的時間，而北韓可能一瞬間改變態度不再對話，日本不到最後都不可以鬆懈。

金仔又係拖時間姐

Trump又中計